啱先搭巴士見到條毒撚上連登

我即刻指住佢黎笑

痴線搭搭下車都要照鏡

你手機轉左做前置鏡頭呀

我開緊po

唔照一陣點見囡囡